認撚左佢啦，根本就有班人好勇鬥恨，想做英雄，唔捨得退

搞到次次被人拉幾十人
明明頭先柏麗退緊，又話攻返過去
其實根本唔係人數多與少問題，而係攻過去除左會被人拉之外
我睇唔到第二個結果

根本班狗個個星期套路都係咁，何必犧牲

明顯有狗扮示威者
引你地留低

有鬼呀

十分認同，攻過去會攻到乜？

點解永遠要係人地係前線打仗果陣係咁屌？
講波佬心態？

如果係發洩差佬 攻就一早攻 明知大家武力不均等 要嬴係玩人數 等到咁夜 拉既拉 走既走 最後咪又係比狗撚

唔好互屌 策略檢討

多啲推崇一個散水概念

就係自己決定自己走唔走

唔好因為前線有人留守就唔走

走唔需要覺得唔好意思

如果因為前線有人唔走而無人走

咁就會形成另一種大台

唔係屌，真心想佢地唔被捕

恨做英雄呢句野令我覺得好反感

同意

係反感，但係事實
早在個幾月前已經有呢個現象
黃之峰出黎，屌人拎光環
根住話自己點點點，唔輪到佢黎搶功勞

開戰前已經講左be water
紅隧做到
屌 反而旺角黃大仙做唔到

前線好勇鬥恨我無意見，唔該唔好搞散個運動

認同，但依家仲打緊，
呢個時候講呢啲對事情無幫助。

有鬼 自己決定幾點走

得啦你最威好未

最失望係頭先明明見住柏麗退緊，心入面放心左
之段有人出黎屌，過人數多過狗，叫反攻
攻乜撚？

正確做法︰

1. 周圍暢通無阻叫「通」形地。係每次行動一開始嘅時候，呢個係前線打狗最佳時機，狗得一隊，而我方人數最多，呢個時候係最有機會打嬴嘅時候，因為狗無槍、無速龍，仲會除低面罩休息，佢地睇死我地唔敢攻！

2. 三面被圍叫「圍地」。係每次入夜後嘅情況，狗隻開始推進清場。呢個時候係要全速撤退，唔係死守，因為最佳進攻時機已經過咗！等人地上晒裝，增援晒先打，唔好咁傻！

3. 四面被圍叫「死地」。呢個情況只有兩個選擇︰一，拼死殺出血路，成功率極低。二，投降。並唔存在撤退，你有路退咩？ 等呢個時候先退，係愚蠢！

總之要打就一開始打，唔打就守到入夜就走，就係咁簡單！

生地要攻，圍地要撤，死地要拼！

我嘅目的係救人，唔係送頭！不服來辯！

推

樓豬係其中一隻

裡應外合

換衫黑鬼加網絡阿毛

支持所有前線！